睇鞋估職業

係我對鞋你估係咩職業

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

倫敦金

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

性工作者

鴨

吸血中介

狗

馬夫

掃街

金腰帶

李斯

個個都倫敦金

保安

打雜

茶記

敦倫金

賭神啦 著曬花襪咁

k11 musea的開門

廢青

地產
保險
倫敦金
係呢3樣

清潔

屌你老母睇對襪同對鞋就知低層地底泥扮大枝嘢
狗屎垃圾都上黎開post

失業人士

失業就失業啦 著對皮鞋就想扮有工番

小丑

估下我做邊行？

攝影師

掉轉拖鞋著？

忍者

對鞋本身已經係柒
仲要同對襪完全唔match

sor
p 牌仔 唔多識用

對襪好柒😂😂

我女朋友

留名睇腳
利申：Gay

敦倫全金

馬伕

地盤狗

呃人金

冇人想玩你啲無聊game呀

你老味,香港就死你仲係度ON99

一睇樓主就知做地盤

街邊刷鞋佬

殯儀

企街邊地產狗

接近

AA狗
輕鬆 謝謝大家

陰謀論：黑警上黎儲鞋相

善用不推文回覆

好核突

保險

善用不推文回覆
推返有用行動post上熱門！

銀行

工程？

垃圾po都算啦
不推文呀屌晒你地老母

屌嬲到自己都唔記得用

好輪核突既偷鞋賊

岩

花襪佬

屌你老母
再有膠post上撚到熱門
我見一個block一個

做正事唔該
唔好推膠post

AA狗

笑死，呢個post兩個鐘之前得3個負皮
咁都上到熱門係咩玩法

咁你又唔用不推文。。

倫敦金/地產狗

汁男

狗公

笑死

大陸lay

咁我又係咩職業呢？

屌奶星即刻有畫面

唔好再比呢d垃圾post推上熱門啦屌
要回就不推文回覆 係咪咁都唔撚識呀
推嗰d一係滲透 一係就冇腦

屌你班撚樣 成個熱門都係無聊post 出去推行動post啦 要覆都用不推文覆啦

連登仔

哦原來你着紅鞋

鞋匠

樓主真係柒到仆街
社會低層扮大袋
開個post 拎存在感？

兒子

對襪好撚柒

。。

無業

香港腳患者

教琴

甘都知？？

估下

即係認得我對鞋啦

自報姓名啦

懶得估

連登有起底功能架 可以睇用戶開過嘅PO

[url]條女咩名 緊火

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

你今日係唔係係the one做兄弟

M?

地盤佬

你著咗我對西瓜呀

麥當勞叔叔？

D垃圾膠post就咪撚推啦
係咪唔記得左個不推文回覆制呀

popo

「927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：遮打花園
（不反對通知書申請中）

何來M

算啦

醫生

樓下全部死全家
有正經野唔做
推垃圾po

p牌仔真係p牌仔